{
  "id": "ru-de-pack-08",
  "name": "Russisch → Deutsch – Pack 08",
  "src": "RU",
  "tgt": "DE",
  "cards": [
    {
      "front": "ресторан дешёвый.",
      "back": "Restaurant ist billig."
    },
    {
      "front": "идти улица.",
      "back": "gehen Straße."
    },
    {
      "front": "улица медленный.",
      "back": "Straße ist langsam."
    },
    {
      "front": "читать дверь.",
      "back": "lesen Tür."
    },
    {
      "front": "дверь открытый.",
      "back": "Tür ist offen."
    },
    {
      "front": "играть вокзал.",
      "back": "spielen Bahnhof."
    },
    {
      "front": "вокзал тихий.",
      "back": "Bahnhof ist leise."
    },
    {
      "front": "ехать аэропорт.",
      "back": "fahren Flughafen."
    },
    {
      "front": "аэропорт быстрый.",
      "back": "Flughafen ist schnell."
    },
    {
      "front": "помогать больница.",
      "back": "helfen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница плохой.",
      "back": "Krankenhaus ist schlecht."
    },
    {
      "front": "ехать отель.",
      "back": "fahren Hotel."
    },
    {
      "front": "отель хороший.",
      "back": "Hotel ist gut."
    },
    {
      "front": "писать окно.",
      "back": "schreiben Fenster."
    },
    {
      "front": "окно плохой.",
      "back": "Fenster ist schlecht."
    },
    {
      "front": "есть стул.",
      "back": "essen Stuhl."
    },
    {
      "front": "стул большой.",
      "back": "Stuhl ist groß."
    },
    {
      "front": "работать друг.",
      "back": "arbeiten Freund."
    },
    {
      "front": "друг красивый.",
      "back": "Freund ist schön."
    },
    {
      "front": "писать школа.",
      "back": "schreiben Schule."
    },
    {
      "front": "школа дешёвый.",
      "back": "Schule ist billig."
    },
    {
      "front": "помогать стол.",
      "back": "helfen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол тихий.",
      "back": "Tisch ist leise."
    },
    {
      "front": "пить вокзал.",
      "back": "trinken Bahnhof."
    },
    {
      "front": "вокзал хороший.",
      "back": "Bahnhof ist gut."
    },
    {
      "front": "работать улица.",
      "back": "arbeiten Straße."
    },
    {
      "front": "улица дешёвый.",
      "back": "Straße ist billig."
    },
    {
      "front": "учить парк.",
      "back": "lernen Park."
    },
    {
      "front": "парк чистый.",
      "back": "Park ist sauber."
    },
    {
      "front": "помогать парк.",
      "back": "helfen Park."
    },
    {
      "front": "парк красивый.",
      "back": "Park ist schön."
    },
    {
      "front": "говорить пекарня.",
      "back": "sprechen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня плохой.",
      "back": "Bäckerei ist schlecht."
    },
    {
      "front": "искать комната.",
      "back": "suchen Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната тёплый.",
      "back": "Zimmer ist warm."
    },
    {
      "front": "помогать друг.",
      "back": "helfen Freund."
    },
    {
      "front": "друг большой.",
      "back": "Freund ist groß."
    },
    {
      "front": "спать парк.",
      "back": "schlafen Park."
    },
    {
      "front": "парк грязный.",
      "back": "Park ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "идти больница.",
      "back": "gehen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница плохой.",
      "back": "Krankenhaus ist schlecht."
    },
    {
      "front": "есть квартира.",
      "back": "essen Wohnung."
    },
    {
      "front": "квартира громкий.",
      "back": "Wohnung ist laut."
    },
    {
      "front": "искать университет.",
      "back": "suchen Universität."
    },
    {
      "front": "университет быстрый.",
      "back": "Universität ist schnell."
    },
    {
      "front": "искать квартира.",
      "back": "suchen Wohnung."
    },
    {
      "front": "квартира тихий.",
      "back": "Wohnung ist leise."
    },
    {
      "front": "спать офис.",
      "back": "schlafen Büro."
    },
    {
      "front": "офис хороший.",
      "back": "Büro ist gut."
    },
    {
      "front": "ехать офис.",
      "back": "fahren Büro."
    },
    {
      "front": "офис вкусный.",
      "back": "Büro ist lecker."
    },
    {
      "front": "играть супермаркет.",
      "back": "spielen Supermarkt."
    },
    {
      "front": "супермаркет тихий.",
      "back": "Supermarkt ist leise."
    },
    {
      "front": "работать больница.",
      "back": "arbeiten Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница хороший.",
      "back": "Krankenhaus ist gut."
    },
    {
      "front": "есть магазин.",
      "back": "essen Laden."
    },
    {
      "front": "магазин дешёвый.",
      "back": "Laden ist billig."
    },
    {
      "front": "есть супермаркет.",
      "back": "essen Supermarkt."
    },
    {
      "front": "супермаркет закрытый.",
      "back": "Supermarkt ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "писать отель.",
      "back": "schreiben Hotel."
    },
    {
      "front": "отель громкий.",
      "back": "Hotel ist laut."
    },
    {
      "front": "читать окно.",
      "back": "lesen Fenster."
    },
    {
      "front": "окно чистый.",
      "back": "Fenster ist sauber."
    },
    {
      "front": "ехать остановка.",
      "back": "fahren Haltestelle."
    },
    {
      "front": "остановка закрытый.",
      "back": "Haltestelle ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "ехать аэропорт.",
      "back": "fahren Flughafen."
    },
    {
      "front": "аэропорт холодный.",
      "back": "Flughafen ist kalt."
    },
    {
      "front": "видеть больница.",
      "back": "sehen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница громкий.",
      "back": "Krankenhaus ist laut."
    },
    {
      "front": "идти офис.",
      "back": "gehen Büro."
    },
    {
      "front": "офис громкий.",
      "back": "Büro ist laut."
    },
    {
      "front": "спать университет.",
      "back": "schlafen Universität."
    },
    {
      "front": "университет красивый.",
      "back": "Universität ist schön."
    },
    {
      "front": "говорить ресторан.",
      "back": "sprechen Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан хороший.",
      "back": "Restaurant ist gut."
    },
    {
      "front": "говорить отель.",
      "back": "sprechen Hotel."
    },
    {
      "front": "отель холодный.",
      "back": "Hotel ist kalt."
    },
    {
      "front": "учить друг.",
      "back": "lernen Freund."
    },
    {
      "front": "друг закрытый.",
      "back": "Freund ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "играть музей.",
      "back": "spielen Museum."
    },
    {
      "front": "музей большой.",
      "back": "Museum ist groß."
    },
    {
      "front": "идти работа.",
      "back": "gehen Arbeit."
    },
    {
      "front": "работа усталый.",
      "back": "Arbeit ist müde."
    },
    {
      "front": "играть стол.",
      "back": "spielen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол дешёвый.",
      "back": "Tisch ist billig."
    },
    {
      "front": "играть ресторан.",
      "back": "spielen Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан тёплый.",
      "back": "Restaurant ist warm."
    },
    {
      "front": "искать дом.",
      "back": "suchen Haus."
    },
    {
      "front": "дом быстрый.",
      "back": "Haus ist schnell."
    },
    {
      "front": "ехать комната.",
      "back": "fahren Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната дорогой.",
      "back": "Zimmer ist teuer."
    },
    {
      "front": "пить магазин.",
      "back": "trinken Laden."
    },
    {
      "front": "магазин плохой.",
      "back": "Laden ist schlecht."
    },
    {
      "front": "читать отель.",
      "back": "lesen Hotel."
    },
    {
      "front": "отель большой.",
      "back": "Hotel ist groß."
    },
    {
      "front": "играть вокзал.",
      "back": "spielen Bahnhof."
    },
    {
      "front": "вокзал дешёвый.",
      "back": "Bahnhof ist billig."
    },
    {
      "front": "работать площадь.",
      "back": "arbeiten Platz."
    },
    {
      "front": "площадь усталый.",
      "back": "Platz ist müde."
    },
    {
      "front": "играть дверь.",
      "back": "spielen Tür."
    },
    {
      "front": "дверь закрытый.",
      "back": "Tür ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "ехать комната.",
      "back": "fahren Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната хороший.",
      "back": "Zimmer ist gut."
    },
    {
      "front": "искать дом.",
      "back": "suchen Haus."
    },
    {
      "front": "дом холодный.",
      "back": "Haus ist kalt."
    },
    {
      "front": "учить пекарня.",
      "back": "lernen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня усталый.",
      "back": "Bäckerei ist müde."
    },
    {
      "front": "понимать супермаркет.",
      "back": "verstehen Supermarkt."
    },
    {
      "front": "супермаркет холодный.",
      "back": "Supermarkt ist kalt."
    },
    {
      "front": "идти школа.",
      "back": "gehen Schule."
    },
    {
      "front": "школа большой.",
      "back": "Schule ist groß."
    },
    {
      "front": "видеть площадь.",
      "back": "sehen Platz."
    },
    {
      "front": "площадь грязный.",
      "back": "Platz ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "помогать магазин.",
      "back": "helfen Laden."
    },
    {
      "front": "магазин быстрый.",
      "back": "Laden ist schnell."
    },
    {
      "front": "говорить парк.",
      "back": "sprechen Park."
    },
    {
      "front": "парк маленький.",
      "back": "Park ist klein."
    },
    {
      "front": "играть больница.",
      "back": "spielen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница быстрый.",
      "back": "Krankenhaus ist schnell."
    },
    {
      "front": "видеть улица.",
      "back": "sehen Straße."
    },
    {
      "front": "улица вкусный.",
      "back": "Straße ist lecker."
    },
    {
      "front": "покупать офис.",
      "back": "kaufen Büro."
    },
    {
      "front": "офис дорогой.",
      "back": "Büro ist teuer."
    },
    {
      "front": "учить пекарня.",
      "back": "lernen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня медленный.",
      "back": "Bäckerei ist langsam."
    },
    {
      "front": "пить стул.",
      "back": "trinken Stuhl."
    },
    {
      "front": "стул усталый.",
      "back": "Stuhl ist müde."
    },
    {
      "front": "покупать аптека.",
      "back": "kaufen Apotheke."
    },
    {
      "front": "аптека закрытый.",
      "back": "Apotheke ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "помогать стол.",
      "back": "helfen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол закрытый.",
      "back": "Tisch ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "покупать аптека.",
      "back": "kaufen Apotheke."
    },
    {
      "front": "аптека большой.",
      "back": "Apotheke ist groß."
    },
    {
      "front": "видеть дверь.",
      "back": "sehen Tür."
    },
    {
      "front": "дверь тёплый.",
      "back": "Tür ist warm."
    },
    {
      "front": "покупать аптека.",
      "back": "kaufen Apotheke."
    },
    {
      "front": "аптека тихий.",
      "back": "Apotheke ist leise."
    },
    {
      "front": "спать дверь.",
      "back": "schlafen Tür."
    },
    {
      "front": "дверь открытый.",
      "back": "Tür ist offen."
    },
    {
      "front": "искать пекарня.",
      "back": "suchen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня вкусный.",
      "back": "Bäckerei ist lecker."
    },
    {
      "front": "ехать магазин.",
      "back": "fahren Laden."
    },
    {
      "front": "магазин грязный.",
      "back": "Laden ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "покупать пекарня.",
      "back": "kaufen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня чистый.",
      "back": "Bäckerei ist sauber."
    },
    {
      "front": "видеть пекарня.",
      "back": "sehen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня вкусный.",
      "back": "Bäckerei ist lecker."
    },
    {
      "front": "писать стул.",
      "back": "schreiben Stuhl."
    },
    {
      "front": "стул громкий.",
      "back": "Stuhl ist laut."
    },
    {
      "front": "искать супермаркет.",
      "back": "suchen Supermarkt."
    },
    {
      "front": "супермаркет медленный.",
      "back": "Supermarkt ist langsam."
    },
    {
      "front": "писать дом.",
      "back": "schreiben Haus."
    },
    {
      "front": "дом громкий.",
      "back": "Haus ist laut."
    },
    {
      "front": "видеть улица.",
      "back": "sehen Straße."
    },
    {
      "front": "улица закрытый.",
      "back": "Straße ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "учить кафе.",
      "back": "lernen Café."
    },
    {
      "front": "кафе холодный.",
      "back": "Café ist kalt."
    },
    {
      "front": "покупать аптека.",
      "back": "kaufen Apotheke."
    },
    {
      "front": "аптека усталый.",
      "back": "Apotheke ist müde."
    },
    {
      "front": "пить университет.",
      "back": "trinken Universität."
    },
    {
      "front": "университет плохой.",
      "back": "Universität ist schlecht."
    },
    {
      "front": "учить дом.",
      "back": "lernen Haus."
    },
    {
      "front": "дом медленный.",
      "back": "Haus ist langsam."
    },
    {
      "front": "понимать школа.",
      "back": "verstehen Schule."
    },
    {
      "front": "школа тихий.",
      "back": "Schule ist leise."
    },
    {
      "front": "работать стол.",
      "back": "arbeiten Tisch."
    },
    {
      "front": "стол громкий.",
      "back": "Tisch ist laut."
    },
    {
      "front": "понимать квартира.",
      "back": "verstehen Wohnung."
    },
    {
      "front": "квартира открытый.",
      "back": "Wohnung ist offen."
    },
    {
      "front": "покупать площадь.",
      "back": "kaufen Platz."
    },
    {
      "front": "площадь открытый.",
      "back": "Platz ist offen."
    },
    {
      "front": "учить офис.",
      "back": "lernen Büro."
    },
    {
      "front": "офис маленький.",
      "back": "Büro ist klein."
    },
    {
      "front": "писать больница.",
      "back": "schreiben Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница дешёвый.",
      "back": "Krankenhaus ist billig."
    },
    {
      "front": "покупать комната.",
      "back": "kaufen Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната вкусный.",
      "back": "Zimmer ist lecker."
    },
    {
      "front": "пить отель.",
      "back": "trinken Hotel."
    },
    {
      "front": "отель холодный.",
      "back": "Hotel ist kalt."
    },
    {
      "front": "говорить отель.",
      "back": "sprechen Hotel."
    },
    {
      "front": "отель хороший.",
      "back": "Hotel ist gut."
    },
    {
      "front": "учить университет.",
      "back": "lernen Universität."
    },
    {
      "front": "университет красивый.",
      "back": "Universität ist schön."
    },
    {
      "front": "покупать офис.",
      "back": "kaufen Büro."
    },
    {
      "front": "офис медленный.",
      "back": "Büro ist langsam."
    },
    {
      "front": "покупать пекарня.",
      "back": "kaufen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня маленький.",
      "back": "Bäckerei ist klein."
    },
    {
      "front": "идти дверь.",
      "back": "gehen Tür."
    },
    {
      "front": "дверь чистый.",
      "back": "Tür ist sauber."
    },
    {
      "front": "читать супермаркет.",
      "back": "lesen Supermarkt."
    },
    {
      "front": "супермаркет красивый.",
      "back": "Supermarkt ist schön."
    },
    {
      "front": "покупать кафе.",
      "back": "kaufen Café."
    },
    {
      "front": "кафе медленный.",
      "back": "Café ist langsam."
    },
    {
      "front": "помогать стол.",
      "back": "helfen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол вкусный.",
      "back": "Tisch ist lecker."
    },
    {
      "front": "покупать работа.",
      "back": "kaufen Arbeit."
    },
    {
      "front": "работа дорогой.",
      "back": "Arbeit ist teuer."
    },
    {
      "front": "пить площадь.",
      "back": "trinken Platz."
    },
    {
      "front": "площадь грязный.",
      "back": "Platz ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "читать аптека.",
      "back": "lesen Apotheke."
    }
  ]
}